[放鬆] [正能量] 養生保健賭波法

有好多人以為，養生保健係老人家先會做
我地後生仔，仲年輕，關我鬼事咩？

你以為有錢人係因為有左錢，多左時間，先養生？
錯晒啦，有錢人係因為養完生，先會變有錢。

點解？

所謂養生，即係將各位既整體機能最大化 (Optimal)
古語有云「工欲善其事，必先利其器。」
咩意思？
姐係工匠要把工作做好，一定要先使工具打磨得好

其實，賭波都係一樣原理
要賭波贏錢，一定要先使大腦運作能力大大提升，作出最理性既睇盤心水分析；心智既提升，先Hold得住失去理性既賭癮

要養生，一定要重視飲食均衡，睡眠充足，運動。
三者缺一不可。
其中，賭波前運動，係非常之重要，e.g. 跑步

跑步能夠使心臟以高功率輸出血液泵至全身各部位，當中包括大腦
使大腦供氧量充足，大大活化前額葉皮質區 (Prefrontal Cortex) （圖1)
前額葉皮質區係掌管理性分析判斷，思考情報分析既區域
成功既賭徒，同失敗既賭徒，分水嶺就係睇呢個 Area

圖1:

養生既好處係非常之多，除左有降低高血脂，高糖尿，各種癌症既風險外，
用黎賭波，就最適合不過。

乜又係你呀數學家

賭波方法如下：
(1) 先確保自己有充足睡眠，若果無，請去小睡15分鐘。
(2) 運動前吃輕量碳水化合物, 如香蕉
(3) 做帶氧運動 10 - 40分鐘 (視乎巴打有幾多時間)
(4) 先喝水, 補充失去的水份
(5) 然後立即賭波 , 分析球賽

注意: 確保沒有飲用咖啡因飲品, 如咖啡與茶, 以免過度刺激正交感神經, 反而招致壓力而無法以冷靜放鬆的睿智作理性分析

樓主用$2000 本
買平注30場
淨係買單雙入球, 注碼（如圖2）:
$440, $390, $340 平注買

圖2:

睇下最後淨返幾多錢

肥婆偷偷地食肉，
富人偷偷地跑步。
這句話，真的沒錯。

貼左自助餐未

Pish

樓主其實你係番咩工 當年數學係考到幾多?

暫時成績如何

由呢個Post 開始計
買左果三場都未踢

金融業, 中三果陣數學有A

我個2x1單攬 玩左四日已經有10%增長
希望經過星期五六日(多賽事) 會有30%增加

巴打有料

講呢d 未到最後 贏定輸都唔知。

第一場中

繼續殺狗

lm

過黎支持下

第二場中

支持樓主

中埋尾場

留名支持樓主

養生賭波大法

屌你 樓主 我成日想搭沉你隻船 點鳩知係神盾級

好撚堅 今晚又要跟樓主

支持

又中

o

幾時再有1.75雙

建議大家小小錢玩下娛樂下
一齊養生放鬆賭波

報告：

頭三場負碌贏錢
初始本金: $2000
現已增至: $ 2999.5

之前一直都唸你贏率過60% 直接每場100>>賭覽 expected value> 1 不過你個偽kc 好似更好

以自己做到既成績 (約60%勝率)
暫時既假想係用呢個注碼法 , d 錢賺得最快

其實我一早預左輸晒d 錢
想警惕巴打切勿沉迷賭博
但唔明點解賭極 d 錢都輸唔晒

啱架啦 keep 住呢個心態 我都諗住keep 呢個心態搭沉你隻船

好 繼續
預輸晒

我都準備搭潛船, 樓主貼乜就買乜

睇下你旺定我黑

總有一次會沉船既

買咁多場

買到戶口冇晒錢 $0
睇黎可以一鋪清袋

all in

連輸八場既機率係幾多？

假設每場輸既機會係50%

連輸8場 = 0.5^8 = 0.39%

聽朝訓醒睇下自己有冇咁黑仔

All in ed

可能訓醒連中8場

都係得 0.39%

邊有咁好彩

4 7 24都中

中得3場
都算幾黑仔

其實係想純粹用盡本，定係場場心水，駛唔駛再手緊dd，增加贏率

心水黎架
今次爆冷多

得番咁少本打算點玩 減注？

其實冇輸過
只係變返本金$2000

樓主真係好痴線

BTW 其實你是咪調轉咗
賠率高應該係買細D 你噉玩中晒D 1.8 倍輸1.9倍會蝕，假設56%勝率

因為我假設左自己買單雙都一樣有63% win rate
用kelly criterion 計出黎個首次注碼就會咁

但其實成個過程都係亂鳩咁黎
當娛樂下 , 小賭怡情

當你有輸晒 $2000 本金既覺悟時
根本冇野可以輸

琴晚淨係簡左樓主場馬賽同烏德 多謝樓主

巴打識揀

樓主繼續出

等緊巴打你既心水

玩欖玩到爆煲有趣啲 可惜

可惜冇爆

今日休息一日
因為聽日跑半馬
要留一留力

雖然尋日輸多過贏但繼續支持

有無人玩緊欖 成績如何

為左成為單雙賭王
一定要堅持運動！

咩馬

樓主跑完渣馬失左蹤

SOR 我去左休息
想狀態好D再買
想重質不重量

很時和波個賠率好低 但點解雙個賠率都係1.8
唔知馬會點計

此po皮已收

樓主養生到戒埋賭

樓主呢

輸到走撚左

觀望:
3.odd
8.even
9.even
19.even
21.even

利申: 唔敢買

睇黎我離開左太耐

耐到名都改埋.....支持

你返來了嗎，支持

仲以為你養生養到戒賭

跟

越係養生，越睇得清個世界
越覺得唔應該去戒賭 ，反而係要學會理性博奕

因為人生本來就係一場賭博
根本係無可避免

咁就唔好比佢停啦

?

仲有12場

樓主 介唔介意留個Tg ？

我好少用TG
你真係要？

長跟 想知樓g仲有冇

跟唔到德甲

是但買，今次冇分析得太詳盡

唔緊要
樓主有d 眼訓
應該唔準 , 冇跟都好
想輸晒d 錢

果然冇仔細分析好伏
買6場 中得一場

老老實實
場場都詳細分析真係用好多能量，會好攰
e.g. 樓主揀左呢2場 , 其實背後係棄左12場 , 總共詳細分析左14場

但輕輕鬆鬆咁鳩買
多數就兇多吉少
好似上面咁，買6輸5

買夠30場就算，認真買好鬼花精神

其實有咩要睇

認真分析先中

首先睇賠率，初步睇下有冇絕雙 / 絕單
e.g. 睇主客和, 最熱3個波膽, 總入球, 讓盤

但淨係睇呢d 唔夠, 樓主連輸得多, 就係因為淨睇賠率就買, 已經試過兩次
以上只係初步分析

然後將絕單/絕雙既球賽，逐場仔細分析兩隊過往賽事既實力差,
睇下有冇超過65%係出單 / 雙
若果係一半半
就會棄買

p.s. 分析完通常好多都會棄買 , 所以買2場，背後可能共分析左14場

買單雙真係辛苦錢黎

但有付出真係有收穫

點解唔買角球

冇付出即刻買6輸5

冇研究

你d錢拎去玩百家樂好過啦

咩係絕單/雙？

樓主終於返黎啦

同問 之前睇巴打d post好似冇好清楚講到

樓主仲有冇水